天黑了

天黑了，天黑了！